室友居然話radiohead唔知唱緊乜鳩

我真係笑而不語

you know nothinf

On9

真係好想屌柒佢同埋你老婆

It wears me out

我老婆整容雞嚟 屌唔過

屌你係咪有精神病定太得閒